「元朗暴力事件相關」台狗又釣魚

係咁嘅大家都知道元朗白色衫打人啦
有啲台仔lol page見到呢啲當做幽默
走去PS lol角色個頭髮上去
加埋對白上去Facebook
其實好撚好笑咩
所以咁多位巴打記得幫手檢舉下佢個page

Push

push

做撚曬D暑期作業未呀

打lol啲台仔學生哥黎姐on9當有趣
依次個運動台灣都好多人發聲

睇埋個post既留言 真係得個page主同埋幾條傻鳩台仔覺得有趣

P仔收皮啦

再推完全封鎖黎 大是大非前仲推埋D 白痴POST